熱狗入

你咪熱狗囉lamela

車迷

呢張圖應該可以用到20年

睇死熱狗20年都拎唔到英超金章

你老母俾NBen屌

Nben不嬲係佢老豆

係，咁點

如果一定要俾一個期限，我希望係一萬年！